{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53743&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다태백호텔"
    },
    "text": "世界的なホテルグループ、ウィンダムのラマダと韓国を代表する高原都市、江原道太白が合併しました。 太白に位置するラマダ太白ホテルアンドリゾートは、韓国で初めてリゾートコンセプトと名称を取り入れたところです。 ここでは江原道の美しい自然を快適に楽しむことができます。 太白山国立公園、O2リゾート、石炭博物館など様々な主要観光地が隣接し、周辺環境も清浄で美しい自然に囲まれています。 また、客室とコンベンション施設が構成されており、ビジネスだけでなく様々な目的で利用するのにも最適です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時までです。 フロントデスクの営業時間は午前9時から午後10時までで、8時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、使い捨てアメニティや駐車施設もご利用いただけます。 ただし、客室内での調理は不可能であり、予約時間がない場合には速やかにご連絡してご案内いたします。 また、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけませんので、ご注意ください。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 特定の客室とベッドタイプは選択できず、客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートの位置はどこですか？",
            "answer": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートは江原道太白に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートの周辺にはどのような主要観光地がありますか？",
            "answer": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートの周辺には太白山国立公園、O2リゾート、石炭博物館など様々な主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートはどのような環境にありますか？",
            "answer": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートは周辺環境も清浄で美しい自然に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートには客室とコンベンション施設があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートのチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートのフロントデスクの営業時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ラマダ太白ホテルアンドリゾートは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートでは使い捨てアメニティや駐車施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ラマダ太白ホテルアンドリゾートでは使い捨てアメニティや駐車施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートで客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ラマダ太白ホテルアンドリゾートでは客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ラマダ太白ホテルアンドリゾートの未成年者の利用条件はありますか？",
            "answer": "はい、ラマダ太白ホテルアンドリゾートでは未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 564
    }
}